蝗國的目標，是香港人的血汗錢（35000億外匯儲備及12000億財政儲備）

點解要係呢個時候搞香港?
其實好簡單。因為蝗國自己的財政收入嚴重不足，但香港卻坐擁35000億元外匯儲備及12000億財政儲備。
蝗國目前的債務遠超GDP。而佢自己亦承認，今年各級政府都要節衣縮食。而面對疫情的衝擊，蝗國宣布的振興措施為20000億。將香港35000億元外匯儲備及12000億財政儲備加埋，就足夠蝗國捱過呢兩年。

PS：同藍絲解釋事情，一定要講錢。佢地只聽得明錢。

========
請幫手訂閱及支持我們的channel

輕輕一推，必有迴響

之前好似有人計過

3萬億夠大陸全國用一個月

呢塊肥肉，餓狼點會放過

殺雞取卵呢個都係支共特色

我都覺

我地就覺得多，上面真係好少錢

為左咁少錢殺左隻鵝，唸唔明

暗偷不成，現在要強搶

不嬲中共都謀住香港 d 儲備。

特別係疫情以及外資撤離的情況下，外匯是救命錢

推

雜種身家又唔知幾左幾多億落袋
未轉走晒港紙的人睇路

希望股市投資者明白呢點，攬炒不是夢

係咪即係支國已經唔掂到要開始割韭菜，想貪埋最後一水就全黨大難臨頭各自飛，準備隨時全國炒家

多少邪惡借愛國之名進行

你估3萬億 14億人分？

港紙變廢紙

藍絲跟本係個腦有問題，點講都唔會開竅

3萬億，9個人分

puah

真攬炒

1個人分

港股熔斷機制：
觸發機制要求個別股份在5分鐘內波動幅度達10%，而且不包括開市，因而要觸及的門檻相當高，自機制於2016年出台以來，從未有觸及限價交易的先例。

辛苦林太幫手數錢同抬錢，但又冇得分

其實美國一制裁騰訊，中國就一定玩完。
到時HKEX俾佢繼續上市，定唔俾呢？
無咗騰訊，HKEX仆到直，下次美國回流嘅公司都上唔到市。留低騰訊，就玩鎖國集唔到資

其實最直接不是搞股票，而係債券。美國如果限制投資者唔準買中國債券，先係一劍封喉。現在中國公司都係靠係香港發債吊住條命。

[重開][行動post]524口號要有目的 要簡單直接

其實三四萬億，頂唔到兩年地方債，都未計企業債

食草都先頂得一個月

台大教授上兩星期講過
支那係想用 香港黎做籌碼
可以參考下

支那今次真係殺雞取卵

Push

Pushhhh

英國幫香港，辛辛苦苦儲左100年，
一個月幫你洗左佢。

一咩個月
一日就俾班貪官分哂啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

佢都係condom仔

香港藍絲

終極大絕係咪用支那美債 當作武漢肺炎賠款?

所以先要攬抄。其實從來都唔係我地袋，唔知邊忽蝕咗...

但d債而家其實得返好低息本身

比你啦,放過香港好冇
一次性賣比你

設一個可買賣的海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
將現金券派比基金持有人
拎現金券係黃店消費
最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
做成一個循環，不斷搞大生意

知唔知港幣美金同人民幣冥通有咩分別

唔係35萬億咩
定係我記錯

錢同人都要，如果唔係，中國人黎香港，邊個服侍佢地？

國際戰線來了

push

Twitter要人

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

全國用？娘子快啲出黎睇中國開庫救民

其實香港實際仲有幾多係到無人知

push 2342

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

係人都知啦
一班生番眼裡可以有乜野?

外匯啊3萬5千億大把地方用

呢到加埋都唔夠黨員一半身家

要推, 中共宜家搞香港唔係為淡氣, 係因為唔夠錢, 就快支爆

用緊 你都唔撚知啦

傻佬一早玩撚曬做中國地方債券

不過點都會淨返少少

你見金管局呢幾年冇對外公開外匯債券有乜嘢

300萬億人民幣佢都可以印
但香港個外匯儲備係4500億美金黎
係美金丫

其實三萬億都夠佢地玩一陣

1-4月中共財政收入62133萬億，支出73596萬億，赤字1263億；其中，中央收入28522億美元，支出10314億美元，財政盈餘18208億；地方33611億，支出63281億，赤字 29670億；其他政府發債18973億，扣掉髮債劃分的收入項，政府實際總赤字為20236億。

重有香港人的強積金(MPF)

以中共的性格,一定會搶埋香港人的強積金(MPF)

委內瑞拉化
馬杜羅係共匪條契弟
玩到100000%，銀紙變廢紙
搞到人人都係奴隸

100000%通漲

你以為共產黨會玩共產？
會唔會太天真

係3千萬黨員分渣

只多cum 4個月多d

有幾多港幣係其他國家？例如美國公司同香港交易都應該有港幣

有無諗過個數字係假，啲錢一早唔見哂

等唔切生金蛋，殺埋隻鵝嚟食

明數就3萬億外匯
但暗數有幾多唔係習派既黨員落左黎掃樓?

真

攬炒有咩問題

其實d錢交左比政府，點都攞唔返

輕輕一推 必有迴響

仲有你地份強積金.
呢筆先金.
立法要你地所有強積金,去買國債.

比佢頂到2個月就冇la, 全世界追佢錢

佢可以要求將香港強積金與內地社保接軌，間接充公

支共垃圾

香港外匯基金組成，約77％債券，約88％喺美元區：

估計有唔少係美國國家債券或者公司債權，如果有跡象見到支共盜用、挪用，可以考慮呼籲美國唔好償還…

依家可能要確定係邊一批美國國債，避免港共將佢哋變成其他容易流通嘅資產…

有冇巴打搵到政府財政儲備嘅組成成份？

Up

係咁架啦
上面始終人多體量大
d人又肯被奴役
教育水平世界黎講都有咁上下（中國人文化黎，讀書先有出路）
真係唔會窮得去邊

10萬人,每人有100萬強積金=>100億.

同藍屍解釋
藍屍：冇黃絲出嚟搞搞震搞到中国經濟差就唔洗咁樣搞香港嚟拎錢啦

唔係講低息, 係美帝連principal都唔還, 全部中共買嘅美債當賠償。

不如你睇吓中國既外滙儲備幾多先講啫

不如你睇下蝗國宣布有幾多肺炎確診個案先講啦

仲要提醒，儲備被老千千走填氹後，港幣極可能變廢紙

知唔知道現在PRC Debt to GDP %係幾多？>300%啊！水浸眼眉仲要沾沾自喜？阿Q不如早啲死，為地球慳資源吖

其實支那目標係拎呢筆錢再槓桿變大十倍

支那先唔會直接拎

想令香港好似澳門咁將個庫房進貢俾中央。

我覺得係用香港嚟轉移視線姐，佢根本唔介意啲人食草，大陸人黨俾屎佢食，都感恩戴德架啦
到時真係支爆，咪賴係美國利用香港打壓佢，到時班小粉紅就自動自覺貢獻自己

念念不忘 必有迴響

同埋盤面就 30000 億
遲下支共到骰 將盤數收入枱底
只要外國淨出口術 無實際國制裁蚛蟈
等如無限變到錢
N 個3萬億 救到國有餘

大陸完全冇生產力就係 只係用嚟填數 可以頂一排

中國會拎黎全國用先算啦